請大家集中火力

邊度到好，要集中火力